肥婆幾時先可以絕種

窮撚同毒撚都要絕種

肥婆晚晚要食牛腩運動又唔做

肥婆對地球生態影響大啲

反正佢地都浪費緊自己嘅生命
可唔可以叫佢地快啲自我毀滅

肥婆霸佔大量地球資源